Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Це набір значень-властивостей який належить якомусь об'єкту.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Значення властивості об'єкта може бути будь-яким типом даних.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Посилальний тип – це “тип специфікації”. Ми не можемо явно використовувати його, але він використовується всередині мови.
Значення посилального типу – це комбінація трьох значення (base, name, strict), де:

    base – це об’єкт.
    name – це назва властивості.
    strict – це true якщо діє use strict.
